其實邊到有得買短身小小既休閒恤衫

我180cm, 瘦底
連我高高瘦瘦，都覺得市面上D休閒恤衫好長....一D都唔好睇
到底有冇D専for唔攝落去既恤衫?

剪剪剪

算啦你個人本身就唔好睇